黃毓民：泛民聯同建制迫害許智峯，毫無政治智慧終日被建制食滑！

黃碌撚：許智峯今次係On9係白痴亦柒左，成件事根本唔關私隱事，亦稱唔上係議會抗爭。但許智峯係罪不至死，大把人衰過佢，何君堯葛珮帆假學歷離譜過佢九倍啦仲可以繼續做議員，許智峯只係柒左就要佢去死？仲要係民主黨聯同建制派要佢辭職？！

劉慧卿仲要佢黨席議席全部失去，作為一個黨中有資歷既普通黨員講呢D為乜，你係會畀壓力影響到黨中紀律委員既決定。劉可以評批許做法但絕不能說許不適宜留係黨同做議員，只能説交由黨中紀律委員會處理。

現在除民主黨外其他泛民應走出黎撐許智峯唔好辭退議席，但奈何風頭火勢及政治正確下係無人夠膽講呢番說話，每各黨派只顧自己利益，客觀就比建制派食住仲吹到大一大！

泛民真係毫無政治智慧，面對政治鬥爭有史以來最激烈嘅時間都仲係咁蠢。

你民主黨走入中聯辦，出李華明馮煒光呢D咁既人同許智峯呢D行為邊邊香港遺禍大啲？

許智峯已經係班新貴中比較肯衝既一個，但下場好悲慘，係畀自己黨夾埋土共一齊迫害。

想出山呀

仗義執言都俾你潤話想出山

都話香港無反對派，得返配合派

泛民保許智峰，狗主咪一樣搵位屌，最緊要係同方向報同一口徑

幾錢個鐘